**Порядок работы приложения:**

1. берет определенное ключевое слово из файла с ключами
2. идет в поиск (разные ПС), находит топ-10 сайтов с этим ключом
3. сохраняет страницу поисковой выдачи на ФС (чтобы ПС не забанила при парсинге URL'ов)
4. открывает каждый сайт, сохраняет из него статью в getpocket
5. в покете пролистывает вниз и делает скриншот каждого абзаца
6. сохраняет все отснятые скрины в каталог и данные о них в БД

и так по каждому ключу в файле.

WTG © 2016